[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2177)

我回來了

Ac 3.5b

認真咩 ac識入波？

買11.5啦仲10.5

比人入

頭蛇！ 出角定ac盤

我買口田

哂

對面隊入囉

我跟哂

AC半主

唔識大細

ac不了

A米食得屎

Jump

仲未入

屌，煮個公仔麵食攪到買唔切A米盤

係福份

個公仔麵救左你

屎柏而客勝

買唔買A米

2.5b? 兩隊入波都唔多喎

ac妹90分鐘既

1c

賤種隊連輸5個盤
仲有人追佢反底

2c

3c

刷角機 開啟

4c

GOAL!

Ac goal

offside

AC 4 C

屌你入撚緊大波

FUCK

越位

Goallllllllllllll 1:0

炸

好撚彩offside

炸完

炸咗對家入

Dllm

Diu rubbish ac

半大針

半大all in

真係FAKE完對家

史柏2 goal

炸完真係對家

WTF

笑撚死

負碌

Diu

原黎波真係可以假到咁

Ac做咩尻

Dollar龍馬

On9

ac對家又贏 仲讓一球球半係咪傻撚左

聖誕莊家搶錢到。

下盤日？

士boot停不了

半大

買角好過屌

炸左真係小注入左對家fg，秒收

2019年了
仲有人買賤種隊

仆仲有人買ac 真係傻鳩

11

1:1

買ac個d真係要驗腦

2.5b上

2.5b易倒

靚波

半大cashed!

你地笑完1-1

一陣又似利狗咁快速炒

Easy 半大😨

Mk仔入波

On9波

其實唔難

Ac走盤ok?

上盤 jump

18 mins 6c

士砵入未

AC米蘭 對 史帕爾 2.5B

入左

勁

唔記得買士砵屌

士呠goal

比多粒

士砵咁正氣

尾2場半大咁益賭仔？

比多幾粒啦

馬會賺夠了

3:1 ok? Ac

可以

No

半2全2

G持

A米下盤點補好

唔駛補啦下話

g持

費倫狂落飛

聽日睇好鏝三連敗

英超正氣波
贏4場
係豬屈狗呢隊垃圾

Same
廢鏝

BARCODE咁禁住SPORTING黎屌

追翻係似早嘅事

10.5角大

走盤算喇

士砵快入啦

原來02了

士砵已3球

1:2士

早唔入 買左費倫第二球

Ac2.5b未？

快啦 13 未
Ac 1:2未

若要生活好
勿買AC米蘭

A米呢隊波 買親佢都贏唔到

AC半場8C

半8全10/12

14.5B得唔得

應該得

仲有拉素 呢對孖寶

希古恩呢條屌要浪費幾多球

想買廢倫c ng

跌撚晒watt啦佢 控腳波都控到幾仗遠

抵佢無人要

頭蛇係咪到

意甲啲閪波幾時先仆街死

買左史柏爾 練心

同路

Ac對家9倍勝

米蘭單邊刷角

2.5b未呀

刷啦垃圾

費倫cup ok?

下半場1角難求

suso 都幾撚廢下

入左13.5s 早知唔補

易到

快撚d刷角啦仆街

Ac真係似迫官

Ac入未

2:1 穿盤好無

2:1

ac快手整多粒

冰左半個鐘角

角大訓得

9c

柏爾馬 爭氣呀 咪輸比搵食球隊

半8全9

10C

史柏爾幫手刷多個啦屌

11c

唔好再刷啦

走盤踢黎做乜 屌多球啦

想bin我？

比多角

半場入更衣室見到艾斯杜尼贏緊
下半場班中前場咩波都照追

有冇人覺得AC最後會和

我補左和 個球證好撚假

唔信士砵亭走去買ac 覺得自己好膠
最衰琴晚俾賓菲加嚇親

士呠對葡杯都幾大意慾 可長追
葡超就睇定d 先

呢個盃 個賽制搞到強隊咁

AC3比1未呀

ac rc

史柏 追和pls

Rc

suso戰神卡

又玩假波

又下盤

士砵一買就系唔買就正氣

士砵好正氣

比多一隻角 1隻好啦

上半場有少少玩野FEEL
但下半場一出黎好多波都逼 同追番
唔想個波出界
之後有球主3打1
屎波個中堅唔理係咪12照訓左先
好似半場落左ORDER要追得失球
因為暫時3隊6分

13c!

13c

走盤
好地地買士砵咪好

士砵 no goal?

點呀徒狗係咪想bin我

跟左角大同盤 多謝頭蛇

ac半格

13.5s嚇到瀨屎 早知買隔離場大波算

今日7k>1k>7k

唔洗 比d掌聲自己

我不嬲唔bin人 你知嫁

早知我今期六合彩都中撚到呀

你食屎啦 60分鐘叫我做咩

係咪13角完場？

叫你出黎比d信心我

宜家仲洗唔洗

明天繼續 我愛你 盧蛇紫貝球王果d去哂邊

士ng可all in ?

早d訓等聽日啦

收到

比你燈到佢地跳哂樓啦

10$ 費倫ng

珍 岩岩見到紫蛇叫救命

澳真正氣過歐洲波

On9拿波絕殺左我5k

阿德仲得唔得

今日繼續下盤日嗎

唔好理， 總之長期買下盤就有贏

呢個真
但自己成日唔信邪走去買上盤

2019喇仲啊德

但一間阿德一定得 阿德作客波

I come back

千6人了
快入

想要卡數

和！

士砵亭半大

卡數一野2.05>1.92

邊個又大手入

1.87

到阿德1.80>1.95

噴角機今季都無咩點噴角
上季起碼有8成開角大

上盤日
噴射機 0/-0.5 @1.87

阿德好差咩

2018阿德一定得，唔買唔好話你sick波

2018最後啊德得唔得

2018年 仲阿得

噴射機都買 你真係唔識賭波嫁WO

兩隊垃圾

主和 客和

Adelaide

大波大角？

百六蚊博萬一蚊

下盤1.95水想買果時又比人打到落1.87
屌佢老味

一間會回

阿德係噴射機私家雞

開波前唔回要主 補小小和

出左陣？

又回又落想點

彈出陣入打我啊笨

和

收到風今場0比0

要客係咪又要驗腦

有半格

高水主盤 馬會派錢？

10.5大入得過？

噴精機

阿德一定得

清潔龍不了

2018唔信牙徳了 2019先

堅信今日係上盤日

中西區1:0

呀德有goodwin

上場都有

咁要主了

下盤再回，你都要主

有咩買有咩買

主和
客和
和
下盤

到時先算

有冇link睇波

半主半大

下盤 gogogo

上盤輕鬆

噴精

2018阿德一定得

要半客

我曼轉-1盤 派錢?

開個和客比佢

角大？

有無手足一齊屌角

Duuuck

重注左下盤，開和客都收錢

半00，必然的事

高水主盤？馬會咁益你？
買噴精真係要驗腦

無人睇好噴射精

你邊隻屎眼見到佢係-1盤

大船必_

澳skip了

阿德係時候番身啦

歪蛇來了

兩隊都係廢隊， 買細波

今場似大波 半大都有機

睇錯

2018仲買___

河床

轉下賭法， 呢場我分析到係開角細
所以我買角大

讓球主客和-1 1.85派錢呀

星星

Gchi

奧當路雲 射得？

主盤了

開波未

起身了

阿德受讓

投資王

頭頭

呢場開 客主

入波未

愈回愈要愛

遲開波

買咩

呀德禁屌

買唔切半大

主能夠?

今日得咁少波 馬會又放我假

有冇youtube link

跟

你放馬會假，唔好贏咁多

阿德100%控球

入佢老母

呀德今日踢得幾對板 球員好精神

10.5b gogogo

紐卡素fg

噴精機差d

有冇link

1:0

噴goallll

角球

阿德一定得！

10.5s

角

屌你老母臭閪

想要2.5b

呀德一定德

扑左隻小學雞先 on9當有趣

咪理d報假

輸撚死你

角你老母臭閪

秒角
大角gel

佢話角球姐 唔好屌住

你老母比狗屌啊 死全家啦

Goal你老母

2.5 大

屌你老母

我贏10注都唔夠你地贏1注

噴精機 狂攻準備入

假分狗多到Block 完一版都冇幾多個留言

唔該巴打 祝你羊多啲

買客真係要驗腦

Var home

阿德上呀！

阿德NG

主Fg

上呀噴精

你自己係屋企玩var啦

有冇人有link 360冇播

阿德唔撚得

睇黎呢場真踢

Ng

有播 睇緊

阿德ng

no goal

阿德d反擊做好d啦

阿德屌到

阿德禁屌

發覺雲加冇出呢場

阿德下半場先禁屌啦
我個半和

唔屌會俾人入

handball ?

射呀射 射他吧 噴射精

var

咩境環

Show Blocked User - 技術風險專員

阿德控住 射機餓狗咁搶

今場波 邊隊入得多d邊隊就贏

你老母比狗屌生咗你

珍

阿德幫我含

乜撚野呀你老母做雞生花柳呀

連角唔該

OG

10.5b 震緊

角呢

你地兄弟？

噴精今日好積極

阿德下年先得

噴精半場都過唔到 又hea攻
阿德禁屌 反擊又有態 d攻擊有威脅

兩邊都一般

阿德隊垃圾 唔知猜乜9

你有冇睇緊場波咖

買左好多阿徳？

sorry 藍色係噴精？ 我掉轉左睇

條J係塊閪邊磨下磨下姐

阿得 快

調轉黎講

反手都比d戲呀

仆街成日係賭post都係平行時空

我以為我睇錯衫

20分鐘1C
90分鐘?C

未死？

1-0 realllll

bet365看圖作文??

角大已死

快撚d入啦 屌

你幾時死

阿德入未

8.5角大屌唔屌得過

做乜9

好多報假幫射機gel

黑閪人問號

After you

我睇錯d衫

半細gel

角球var

近排有咩搞

兩隊都好妹

細波

噴精引我買fg

我真係好懷疑報假果幾個係咪同一個人黎
一係就見唔到,見親都係果幾個一齊浦頭

阿德呢下熨角

差d

阿德fg有冇同路

差好遠下

好靚 不過唔入

fifa r1

8.5都唔買正傻閪

上盤gel

阿德妹波

買左角大的手腳請跟住我排隊上icc頂樓

1角完

平時冇野做咪教下普巴踢波

阿德單刀唔入

屌 又係半場2c??

我唔做傻西

要買對面fg了

應該無咩角架啦

即有

一追8.5 2.02就唔比我買

360delay咁多

2-0收工

肯定的事

今場11角

得 一定得

咁多射門

就係買左10.5想追番8.5

屌9.5中位數 頭蛇點算

唔怪得勁左咁多 仲入2球

你咪買

角細頂住

真心覺得0比0

阿德快入

流浪勁到

8.5b 機會又來

有0.5/1買未，手持2.5s

有1.5

等高水

噴精咁都唔入

阿德頂住

阿德一早已經妹波唔知咩心態

點先叫高水呀手足

阿德係到做梗乜

做戲，波都踢唔中

2倍即入

主隊件波衫係雷曼

30分鍾2角
90分鍾2角？

阿德踢下半場

岩岩咪就係等到2.02囉

踩波車
柒到

半和先

半和 半細

8.5細最後機會

買少少無入球

入波未契弟

入到8.5

客糕未

半和頂住

射機咁又炒

6 so easy

半和

唔好入啦
Super過新年

半和
半細
10.5s

All in噴精fg

同晒路

1-0

屌你老母噴精d人射中龍得唔得

主 㩒屌緊啦

想入主fg

又多個

中西區禁屌灣仔

角大不似預期

1-1

未入就好了

0:1

01

德 goal

0-1

牙德goal!

慘

2018未完仲係呀德

屌我個Ng

0:1
上盤有咩可能輸

啊德穩了

2018 呀德一定得

一大注即輸

假到

阿德ggggoooaaalllll

多謝報假果班幫手gel

咁撚樣都得

買角最開心就係邊隊入波都唔緊要
支持角細

屌你老尾 噴精

Goal 0:1

劇本係反CUP...

咁撚樣入

佢反手 gel

未入

暈

上盤?

角大仲有無希望

雷曼門前飛機

龍門

補主第二球 噴精

入球大細
細[2.5/3]@1.90
無買唔好同我講你識賭波

唔好刷c
半和爆左

噴精贏既機會係零呀

邊夠流浪勁

2.5s

垃圾龍一定得

笑死

5分鐘半大ok?

買噴精既驗腦未

阿德連輸3場盤, 要羸了

阿德

得勝仲有1.7 派錢

有上進心就係上盤

輸死了

上

5分鐘唔夠

重心推介
主勝

紐卡素噴射機開季至今表現異常飄忽，最近5場聯賽勝負梅花間竹出現，包括上輪聯賽作客2比1力克中岸水手。現排在聯賽榜的第7位。今季聯賽4次主場輸了2場，儘管兩仗分別稱臣在奪標熱門墨爾本勝利和珀斯光輝的腳下，其餘2場戰果是1勝1和。

阿德萊德聯也是其中一支聯賽成績波動又有力爭奪前6位置的球隊，曾經歷2連敗，先後同樣以0比2作客不敵墨爾本勝利，以及主場受挫墨爾本城，至於上週主場與西悉尼流浪者踢成2比2平手。但他們今季3次作客僅負1場，其餘2場悉數報捷，所以今仗又未至於完全看淡。

其實兩隊均沒有十足勝算，但主場優勢足以令我撐噴射機，尤其是他們有射手奧當路雲終於完成10場聯賽「波監」後復出。

gchi

無入球WO

射精射晒出界？ 1球都無

客ng

噴射機運都無埋啦 咁樣比人笠死

噴精要入既已經2:0緊

假撚到哩下...

噴射機門前解圍

Ching咁衝動

2日有冇開過5場上盤

攻門向上頂?

將個波向上頂
笑4

又買中西波

半細

穩

All in左十蚊

年尾d波睇住黎開咁

阿德客勝2.85 加油呀

好彩入左8.5s

爽買左客主

打錯 下盤

今日又係下盤日

Jet d 把握力 搞笑

等高水6.5

有冇豬兜買左半大

支持

阿德gel

Jets gel

射精cup

阿德可以去counter收定錢

下盤一定德

噴射機D射波同佢個名一樣

可唔可以開埋客勝

痴撚線 10球有10球都飛機 龍都唔中

客勝+客盤

角呢........................ 10.5B 11.5B 手足話我聽係咪無機會

頭蛇 7.5點睇

上盤

追左

下半場追和 1:1完場

半客

唔該下半場噴射精入多球完場
下盤
客和 中

下半只會11完場

你估易架 一陣唔小心入左比人屌死呀

怕閪 有var

交緊戲姐

係

9.5暈撚底

尋晚衝左紅燈 必勝

將個波向上頂個下就知假到仆街

唔入難過入 好波

唔臭咩

講真 上半場有3-4球都係咁

今季澳假唔興反cup
邊隊入先邊隊就贏

噴精返cup

成績幾好

7.5大

手足勁

費撚時理佢

勁 要gun了

都2019啦仲有人理佢

買角大又睇唔到希望

小小佢次次黎m都超想要

唔講唔知以為我累假kai輸哂身家

其實岩岩果球係好-6，代表阿德係入唔到波
但因為噴精比人入左一球，所以會有衝勁，上半場就知。
所以下場半將會係2:1 / 2:2

佢係個po既存在目的jer人 奶kai蛇袋底

唔係技術？

7.5b有機？

Jets cup一個200

Lm先

Lm

lm

勁，有次又係黎m。

頂唔順，叫佢著返條褲。

走人

有

牙德仲有1.75 咁筍

0:1!

Jets cupcup 100%

個個都買7.5 唔通真係開比你咩 7.5細大手

下半場一開波就刷一角
好不安

3C

LM

反cup 抽一個100

上次都得，今次都要得

我了

好

點買好

4C

10.5B 11.5B 上阿

Me

8.5b gogogo

刷c

抽人果個app叫咩 我ios

刷爆佢

刷角啦噴精機

主勝快買

想買反cup/和 阿德私家雞

刷返7角先啦

快d入多兩球

和好啦，反唔到

0-2

5c-6

5C

9.5b

555555555
-3

射咁多腳一球都冇

10.5s表示補飛算

ok 比你贏

17射但一球都無係咩事

盲人足球隊

射門唔入表演

主能夠

飛數就到

快d角球雨

阿德俾多球就可以收工

Duck duck全格？

刷角呀正

等1.5大 咪撚入住呀

7.5b 兄弟叫一聲先

7777777777
-1

-5c 比力

又爆角

主入未

唔gel住

角大之力

派

角細jump

8.5 9.5 10.5

8.5ssssss

-4-4

點賭阿

頂實

屌，刷你老母咩

-1-1-1

加埋我啦

刷撚爆佢

屌你老母頭蛇又累我輸錢

10.5s 補定飛都得

比多4角

再黎多野啦

下盤 4倍no goal 穩如狗

8.5s 10分鐘比人爆到咁

半場入角大常識吧

恭喜

10.5b

有無10.5大手足

0:1完場ok?

阿德頂實

噴射精廢撚到

噴精 阿得刷角啦

開左7.5之後再幫你叫

主反cup啦屌你老母

入球大細 星期日 1
紐卡素噴射機(主) 對 阿德萊德聯(客)
入球大細
大[2/2.5]@2.17

$ 100.00 $ 100.00

JET 鳩去鳩傳既屌

卡數反cup今晚再出

阿德射到咁正

2倍主ng入得

我差5c點算

卡數上場反cup 今場輸
阿德上場輸盤 今場贏
唉 澳假

下場更好

煮隊睇見都反胃

下盤 紅毛泥準備

2019和好? 我得撚罪你咩

冰角冷靜下先

如果冰到尾，明亮就真係高手了

上場球證

屌那星 幫下盤gel gel先

仲乜要跪低

又bin

勁過你

Diu fake goal

炸撚埋 玩撚完

我都係up下姐 條友成個港女咁 要數臭人

噴精入球無效

長跟靴仔有料到

對家

阿德頂撚住

又炸乜鳩

靚炸

1:1 下盤撚仲唔補飛

Real goal

屌你咩 炸

點睇李城上場贏鏝，今場輸卡城

一gel就得

收皮啦主隊

10.5B 11.5B 快撚D呀

我一直都避佢
1.85買完大，見佢7.5 1.84

想買主ng 和了

炸埋完

個前鋒走咁快做乜

炸啦

Var未

炸得好

幫下盤再gel多次先 屌那星

俾角呀屌

跟撚飽佢啦

阿德比多球ok?

成班噴g傻鳩以為自己收得返半驗腦

買主驗腦啦

炸完對家入定律

hi

笑撚死 越位先射中龍 無越位果陣就飛機

佢出左你永遠skip

成20腳一球都無屌你咩jet

阿徳啲換人打定縮數喎

阿德入多球啦

mc x 車 x mu
全單win 是否100%？

8c

@asw

Dr. M

Mc危?

mc 車聖誕有冇贏過盤

角呀

8c nice

車上場贏半

廢撚甸奴一傷 鏝就好廢了

又要補角大

本身要左射精 但諗返馬會呢排係咁開下盤 好彩最尾都要返下盤

d 運返黎了

21射

有運

gel？

比多3角

mc 車都係深 水晶倫敦殺手 修仔贏阿 和曼

屌又要輸

1.5大

補飛轉支持角大

得番49000買

D澳職球證真係弱撚智

你估次次gel 都比人cup 咩傻鳩

買win law

劇本80分追和 最後絕殺

2.5B 針

Sor law

上盤淨係咁買我曼

快d入波

準備14c完場

阿德 2018最後的正氣

10.5s，點頂

Cccccccccc

80分鐘追和 完場

霸氣

上場嘔番半格

主ng

阿德俾多球 現梳球

Mc 盤

如果用返拜利 穩了

果然係上盤神

咁都手球?

曼城la 反底

Goal

有lkk照要?

1:1 cup埋佢

Newcastle Jerks 1:1

Cup丫！

2.5大 祈禱區

以為又炸

屌如果唔係球證2:1咗

求2.5大

下盤gel

2.5b

都話

又炸？

又fake？

又炸 好波

Cup cup

2.5b plz

又fake

ok

點解又炸

無炸 球探壞

屌

想補

再炸

炸得靚

真入

澳假

無錯 真係炸

又炸 玩完

cup佢老母

12m？

球探乜撚事

無了 球證買左客

炸呀成班傻鳩, CUP你老味咩

炸你老母咩
2018年仲用球探

成班垃圾賭波球探撚

我係咪on9

炸定唔炸

1.5大gel

球探想點

係咩屌你? 講大話死全家架

仲贏緊錢

Fake你老母 波都開左

炸左 下盤gel

波都開埋啦

真定炸

係咪有人低水ng收錢

阿德 頂撚埋啦屌 半格都殺

入多粒入多粒

入多球得唔得 紐卡

真

Real

屌你老母係咁逼害上盤同大波

2:1 1:2 你就爽晒

噴精7號好撚廢

支持反cup 有8倍

煮隊仲有一球

買得角大

噴精機快攻

奧當路雲goal

黎啦黎啦

岩

應該1:1完

反勝抽位巴打倒數+含含

終於收錢

俾多3個角我

會有多球

下盤應該執硬

幫你叫

入多球2:1啦 紐卡素

主仲有冇多球?

癬注噴精未撚驚過

俾多球LA

2.5/3大
按埋層樓

9.5b?

大注

下盤仲有半格，驚西

點解會停角

我

仲有一球

阿德ft 2：1 10c plz

Cup埋gg

得1.6幾

下盤收撚硬
咁都無我唔玩

講撚左開客主

平半wor

頂住呀2018阿德

唔好停角呀

又炒單刀

嚇撚死 單刀唔入 好彩

單刀唔入

炒單刀

咁你買左幾多

刷角未

單刀唔入點開大波

邊隊

9.5S 頂住

個7號 廢到仆街

Cccccccccccccc

2.5b gogogo

屌你主單刀唔入

主

邊隊炒單刀

單刀唔入變角啦

英超紐卡素都輸？ 快入多球啦

一定仲有

刷角啦唔駛做咩

Cupcup

輸角都輸撚死 有ng收屍算好

下盤呢半格就收撚硬

呀德加油呀

Cccccccccccccccccc

快手整多粒

9.5大有2倍入到